77台難得有傳人

有冇人睇

有
塊西冷

好想食
不過呢間森美係黃定藍？

個煙蠔仲正咁
唔似黃

之前講李漢港楷果集都唔錯

呢套好睇
上集babyjohn 洗頭好好笑